其實Viu TV同奇妙電視有乜分別？

d節目一鳩樣，又係鳩up talk show 外購劇。

好撚悶呀屌你。

奇妙只想睇阿澤。

我屋企冇得睇奇妙電視呀

why?我依家睇緊。

唐樓。

用魚骨收台?

應該係

啱啱睇咗一陣奇妙 77 台試播，睇咗啲節目 trailer 同「新聞發佈會」。

奇妙話佢地啲節目會係合家歡，似乎係指啱埋中年以上嘅人睇 ；主持配搭感覺上比較「成熟」少少。暫時吸收到我嘅都係阿澤，同免費睇有線新聞 (雖則只有
19:30 同 23:30 各半個鐘，但聞說係高清 )

Viu 就相對年青同肯踩界 (當然之前「矛盾」單野就...... )

另外，我硬係覺得奇妙個名同個 logo 都係怪怪地......

奇妙好有亞視味，包裝得好老土
Viu 贏好多！

咁睇唔睇到Viu?

我都幾肯定呢個台會慢慢變成亞視，當你知道果班乜野人收購有線，我已經知道呢個台將來會點，新聞台? 將會同亞視差不多啦。

Viu 開台幾好，但最近真係幾垃圾噃

睇唔到掃過台都睇唔到元朗公屋

唔係掛？咁viu 睇唔睇到？

睇到呀咁又，
好似話奇妙唔係大氣電波廣播。

你不如問無綫同亞視有咩分別先
奇妙個畫質係屈哂ViuTV機嘅
新聞又唔似now噉畫質咁差
不過論創新viu係好D嘅

有個港姐去左cable 主播

有得睇新聞同財經正好了喎

香港電視業好悶

開咗台哩咩 ?

新聞主要唔係睇畫質， 主要係內容

有線新聞嘅質素唔使多講啦

now都唔差
佢啲新聞國際化好多
cable就深入本土多

點解咁大陣亞視味

有分別既話仲會攞到牌？

原來介紹緊節目， 聽晚 ２０：００ 開台

再試過， 我之前search 過有, 啱啱睇到呢個post 就撳嚟睇, 無 signal 既 ?

再 search 過就有翻, 睇到, 而家介紹緊有咩節目.

吳日言

雨僑

還看將來邊個買咗

睇D節目介紹似著重娛樂多.

蔡梓銘 做出來 (身. 醫. 管) 主持.

幾多識既人
陳倩揚, 何傲兒, 何傲芝

睇過佢節目表好撚悶啵， 差唔多12個鐘做新聞財經
其實佢個台咪即係有線1台， 幾廿年都係個把女聲介紹節目

無睇節目表, 睇緊佢介紹既節目.

將有線第一台個Style照搬過嚟，好難對奇妙電視有期望

我覺得會搶到D無線觀眾喎,

總之多D選擇永遠都係好事.

想睇方建儀同徫詩雅

ViuTV啱後生睇 啲節目都算創新 肯挑戰電視尺度（還我真PK )
奇妙就一家大世都啱睇

新聞就唔洗講
有線＞now/港台>>>>>>>>>>>>>>>>>無線

Btw仲係收唔撚到奇妙 模擬同數碼都冇 打落樓下管理處又話有
公屋撚

我啱啱再 search 過有, 之前一早search 落呢2個台, 撳去話 no signal,

唔想從頭search 過(太耐), 試咗 manual search, 好快search 得翻.

我manual search 762.00mhz, 唔知其他地區係咪一樣, 可能會唔同既.

762MHz好似係ch57
我都search過冇
自動搜台都冇

村屋撚連31都冇得睇

咁可能無 cover 到或天線線未set 好, 但係你話同樓其他人有, 咁應該cover 到既.

連詩雅, 鄭融

私樓撚表示冇份睇奇妙

無咪睇電腦, 佢網頁有 "直播" 字眼係到.

呢d要畀時間既 話晒新開 花都唔得一日就開得最靚 你迫到tvb拍好野 兩台作用就見到

其實而家都睇翻多咗 viutv, 無線真係越睇越少, 什至無睇.

好快會亞視化，河蟹新聞部是遲早的事。

成班亞視會d人，依家連有線最後買家都係果班人

talk show + 旅遊節目 + 韓劇。

連HKTV都專登唔畀牌，畀呢兩間hea住做 ，咁都叫有選擇?

齋talk好慳皮

如果維基開到台就好睇好多 其碼會拍好多劇 唔會好似依家幾個垃圾台咁

唔知佢真心定真戇鳩啦 2個新台根本就唔會拍劇 一係就拍旅遊同飲食節目

我既意思係 多一間好過連多一間既機會都無.

我梗係屌撚佢政府唔畀 hktv 牌啦, 應該三間都要有

我都係，但Viu好似愈來愈hea做，開始悶啦d節目。

個名好耶撚

有邊個會好似維基咁痴線未有牌已經狂拍劇，但佢又遇上一個更痴線的689唔畀牌佢。

唔係689呢條死左狗，依家就唔洗咁。

宣傳少到唔睇呢個po都唔知

我真係日日屌689老母，呢條禍港左仔真係賤到無輪。

是撚但啦 當cctvb同ViuTV無野好睇
有個台轉下好過無

有無體育節目

咁又係，好過無。

個名已經柒過人

唔覺有

Hktv咪又係拍垃圾

公屋都睇唔到既

好cctvb d 垃圾啦。

只係對阿澤個食住上有興趣

奇妙係財經為主

暫時用網頁版睇住新聞先啦
但電視睇16Mb bitrate
網頁版應該壓到720p啦

有線都冇錢，邊度買得起

Agger
自從ViuTV開台我就冇再睇無線 只係睇99/81
近排就睇埋96同84
如果收到77一定會睇新聞
雖然ViuTV仲有好多要改進嘅地方
但佢始終開台先一年 有好多地方未完善好正常
而佢又成功令到多啲人睇番電視/吸引到後生睇
我就係其一 上年4月6號冇開過電視好耐

新聞好似話有啲規模比較細嘅屋邨係未有覆蓋⋯

離島同赤柱個邊好似收唔到

之前都FF會有得免費睇歐聯決賽
但連有線新聞都係得兩節
都係上網搵link算

紅色商人入左啦大把水啦。

唔係掛度度都收唔到？

所以好難怪人人都話唔畀wiki係政治目的，
人地萬事俱備，你政府唔批個牌。
反而有線連覆蓋先得嗰1/3總人口，仲要財政都唔係穩健（之後九倉都話唔再注資），
你政府反而批個牌畀佢。

照計香港9成住戶都收到有線
唔知點解連登咁多人收唔到

當年wiki都係話用自家網絡傳送
村屋唐樓如果得網上爬一樣收唔到
計住戶奇妙過到75%個要求
有線最初都計劃攞嚟播奧運
係電盈最hea但竟然最快攞到牌

未入，股東都未投票

根本689係專登咁做，共產黨永遠都係咁做野，人民愈想要佢就愈唔會畀你。

d大廈無搞到條天線

月尾先投

你唔係信佢地入唔到呀？ 如果買家係wiki就一定買唔到，成班紅底會買唔到？無可能囉。

公屋收唔到既朋友可以叫區議員向管理公司跟進下

如果投唔到，有線汁，咁奇妙都汁？

應該係啩

叫民賤聯爭取啦。

等收皮
有線都唔知仲捱到幾多年
開免費台只係履行承諾

但都係唔會畀牌wiki

多謝689呢條死左狗囉。

俾永昇

2百幾萬係講緊住戶唔係人口呀
香港得250萬住戶咋

亞視2

肥佬話買到有線會取消申請
亞視條頻譜畀硬山雞台啦

人地叫新亞電視
中大電視台

買到有線會申請翻條頻譜 正常會分到半條
分完仲好似有一條頻譜

其實我寧願奇妙繼續用有線網絡播
77台個bitrate成15Mbs
轉用大氣電波一定要調低 好似99台噉
btw, 理論上得返亞視一條單頻網
要等到取消哂模擬廣播先有得剩

永升都話遲下要申請用大氣電波做廣播
到時應該只係分到半條ch37
好似ViuTV咁中英每條頻道分一半用 每條5Mb
我覺得可以有線網絡整個高清奇妙台（15Mb以上）
大或氣電波就普通奇妙台（5Mb)

是旦啦咪又係果班人，都知道個結果

硬係覺得奇妙好大陣柒味，由個名已經睇到 加上有線本身啲節目都係柒架啦，係得新聞先見得吓人 唯有望佢啲外購節目高汁啦

Viu so far我覺得都幾好，當然唔係乜都好睇，但至少有啲新野，有創意，同埋佢肯俾好多新人試，包括製作同演出。

不過有線個網絡覆蓋唔到全香港
就算覆蓋到 都要搵人搞搞條天線

模擬廣播好似2020先cut

仲要到時又唔知仲會唔會延遲
已經延遲左好多年

好似係跟中國先2020cut

如果電視台嚟講, 作為後生一輩都唔支持 viutv 既話, 香港真係無得救

viutv 起碼肯去做一個吸引年輕人去睇既電話台先啦

莫講話劇集, 又有 talk show , 又有時事, 又有旅遊娛樂
仲有 TVB 忽視既 體育 同 音樂

全程直播叱吒頒獎禮, 又定期有演唱會睇, 又有香港隊足球賽事睇, 仲想 viutv 點 ?

以上既野已經好撚過 cctvb 好多倍啦 。

奇妙電視 唯一可能吸引少少既 咪就係 財經 , 新聞類既節目囉

打手

話你知：需重新搜尋77台

今晚開台的奇妙電視，使用數碼頻道77台及模擬電視播放，並非使用大氣電波傳送，而是透過有線固網傳送訊號，再經由公共天線入屋，只要使用有線固網系統大廈住戶，就可重新搜台接收奇妙數碼及模擬訊號。
不過，有線固網並非覆蓋全香港所有地方，住戶可在奇妙官網內的「查核奇妙電視網絡覆蓋範圍」搜尋所住大廈有沒有該系統。另外，觀眾亦可透過有線電視07及277高清台收看奇妙電視。

呢幾日一起身刷牙洗臉後就開電視機自動搜台 結果都係搜唔到77台

收唔到既可以經電腦睇住先

Same

我都係

係2009年，胡容卿執掌有線娛樂平台嘅事：
當時曾將娛樂台改名做「奇妙娛樂台」。

好似因為申請果陣個老細真係耶撚

恩雨之聲

但班五毛狗打手話有得睇cctvb d 蝗劇已經好滿足。

咁多人收唔到?

下邊條link 可以查到到你嗰度覆蓋咗未

請於以下名單查核居住大廈是否能接收奇妙電視廣播：

1. 請選擇居住地區 :

或

確 定 重 選

若相關的大廈未能在覆蓋名單中尋獲，表示該大廈未能接收奇妙電視信號。

覆蓋咗 都要搵人搞條天線

可以搵邊個攪 ?

應該奇妙緊張過你地先啱

會唔會係8點後先搵到個台

唔會
收到就收到

搵管理處

用私家天線
睇唔到

經cable出signal清過TVB同viu好多

有無人睇緊開台？

有開台禮咩

做緊福崗旅遊節目

我住嗰到 on the list
但係scan完都冇

Kelvin D 相真係既靚

其實真係好似亞視

搵管理處搵人搞

J 緊妹頭

幾鍾意佢

五姑娘

屌，睇一拳超人好過。

這個當然

睇奇妙好似睇緊有線娛樂台咁，完全冇分別

根本hea做同有心做，我地呢d人一睇就知，哂時間

等睇Ronald同呀澤

唯一想睇呀澤

我追完都係無77

收唔到

搵管理處搵

睇緊 viutv 一拳超人

伍姑娘
轉左去bbc 睇graham norton show

琦玉住係z市無人區 ?

得半個鐘，到喉唔到肺

開台都可以hea成咁，根本就知道個結局。

yes, 佢太勁了

睇完一拳趕住睇進擊。

開台第2日黃金時間做外購飲食節目

開台已經hea做，真係好撚野

開台黃金時間播超舊蝗劇，呢個乜鳩野台㴝架？

呢d垃圾台，都係走去睇泡菜劇好撚過啦。

王維基都話最錯係未有牌先大挖角拍劇所以TVB咁大反彈阻佢攞牌

佢又點估到689會選到啦？

無TVB出手689點會出力呀

Agger

乜唔係香港營咩？

有線1台高清版， 追台都費事追